[SSFV] Capcom Pro Cup討論

有無人玩開街霸睇比賽？
今年的街霸大賽dec 2-3舉行
香港有HumanBomb參賽